個心好囉囉攣

頭先忍唔住問佢有冇掛住我
依架仲未答我
想死
收又收唔返

放過自己啦

依架應該點 唉

講都講左

知佢一定睇左 係唔係應該照del

當然del 啦

好想知佢會點應

知黎做咩？識過第二個比起留戀同一個人更開心

真係？ 唔會都係佢先最好 最愛個個？

下一個可能先係最愛呢！最愛既人係唔會令你咁痛苦

唔係完全佢問題 我自己都有做得唔好

你幫佢搵緊藉口，因為你唔捨得佢，但如果你想知佢緊唔緊張你，你係更加唔可以主動。

可能見到佢係想放低 就忍唔住主動

個男仔好好架？因咩事會忍唔住主動？

第一係初戀啦 都可能習慣左 太依賴佢

除左唔肯氹我 嗌交唔會做讓步之外 其他都好好
唔係話個人本身有咩好
係佢願意俾我最好嘅 好細心 好溫柔

不過有時會諗埋一邊 覺得點解我唔值得俾人氹
點解有咩事都係我做主動

搞到依架分埋手

如果好愛對方，分手依個行動唔會做得出。

其實分手未必將來唔係對方，
可能隔多幾個月或者幾年後又有可能變番係佢。

係我扺死 我自己講出口

問完又點 知到答案又點 最後咪又係自己傷心